你以為班咸濕佬、偷拍佬好爽 其實佢地都受緊懲罰

你以為佢地視姦啲女 偷拍啲女好爽 其實不然

佢地成功拍過一個 就會想拍下一個

然後受成功後既多巴氨所影響 就會不斷拍不斷拍

慢慢 佢地就會被慾望佔據人生

你以為你條女比人昅左 影左係受傷害

其實J既人都只會沉淪慾海 成個腦都比色情 淫念所操控 冇辦法過正常人生

情況同睇Av一樣 只不過睇av好少少就係私人時間私人地方先做 但都係只會被賀爾蒙控制

所以當你地以為啲咸濕佬非禮完 偷拍完 視姦完好爽

其實佢地都只係墮落係痛苦之中

如果你唔想再係淫慾度輪迴 醒悟啦 重新掌控自己既人生 由斬斷慾根開始

啱 咁唯有希望啲女人主動啲
救男人出苦海

你以為戒丁真會好爽？ 其實佢地都受到懲罰

叫雞都係 偷情 Sp都係 都係受多巴胺所影響

每日打丁嘅我都俾多巴胺懲罰緊

係咪蕭別離偷咗你個account?

刻意戒j都係一份執念 正正常常享受人生 有正常女友 根本唔會想打j

唔想打j又點會刻意要戒j

根本兩邊都錯9晒

其實佢地條女都比人偷拍緊

條傻西都沉浸係戒丁既多巴氨

何不食肉糜？

個個都心想事成就天下大亂啦
打j 咪就係因為無正常女友==

就算冇女友都唔一定要沉淪色慾

何況一路打j只會更加冇女

當一個人淫起上黎 會直頭share埋自己女友 換取更刺激既體驗

同我講無用==
我唔打j

草左200幾日

一定好大量好臭

叻叻 比個like你 鍾意既可以share埋出去比朋友

同埋記得記得 subscribe 埋我既channel喇 bye bye

好既 等我share比蕭別離叫佢一齊戒丁先！

點解巴打仲唔出家？

邊有咁易 仲有好多執念

200幾日都冇夢遺？

樓豬請不要為班畜牲貼金，他們只會跌落無間地獄

有緣睇到既希望佢地醒覺

想像下男朋友為左同你扑野禁欲200日

應該幾秒射左

射完都唔會滿足

仲好硬